覺唔覺呢幾日冇去大棠睇樹葉既唔算係真香港人

唔覺 完

我覺喎 死柒頭

大棠邊度嚟

睇樹葉

蓋ching怕講錯品種

行咁撚遠入去 仲辛苦過返深圳

入面過半新移民喎

蓋青搵籍口去又新街

我唔覺啵 死柒頭

大媽

入去睇牛